忍左咁耐無得玩捉鬼 今日可以黎個捉鬼放題 真爽

好期待係美領門口 瘋狂捉鬼
滿足壓抑左兩個月的捉鬼慾

1

2

3

4

真心 今日衝美領一定係鬼
可以私了

5

見到被毀棄既美國旗要執

見到有人搞事要綁

0ush

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

緊急9月8號 weconnect美國重要日子 注意事項

衝美領係鬼

見到邊個攪事大家要喝止

捉鬼兵團

只需捉走佢地 離開美領範圍便足夠

6

就比你地開心捉一日咁多
其他日子謹慎啲 好傷兄弟心

捉入美國領事館
比美帝check下d鬼的背景

你啱

多謝巴打

離開美領範圍自由發揮

大台共識，今日沖就係鬼

身為捉鬼和理非 最擅長玩聲討

Push

香港自衛隊

任打

今日有冇勇武手足？

推

唔好打起上黎

辛苦手足

出緊黎

岩
係美領前 打起上黎 感觀上好差

有鬼衝
美軍會唔會shoot and kill

勇武唔係弱智，唔會做呢啲嘢

由佢衝入去死咪算

今日無野好衝 一衝就可以打9佢

我指有冇勇武手足幫手捉鬼sor我表達得唔好

沉住氣 有人衝就離開佢
想破壞就捉走佢

見到鬼可以大叫spy snitch
等外國記者都知

邊個衝就肯定係鬼，影佢大頭再對埋佢身份check完係警察再係記者面前移交比美領

勇武又點 衝美領做乜撚嘢

【致所有政客們】香港人給你的忠告

唔洗報啲狗會自己衝過黎

大家識做

ghostbuster!!

班鬼應該無咁蠢

反而衝擊一條街以外的禮賓府
就難搞

琴日個post都有10%人支持
唔排除有手足真係想衝

班友咁憎美國肯定忍唔住要衝

左膠全面進場

洗乜捉衝咪係鬼

一定要捉 之後交去美領查

正
一黎就踩春袋

邊個衝邊個就係鬼

一衝就係鬼，可以捉鬼了

同意, 影定相等美領自己捉

拉去暗角慢慢審

不准使用鐳射筆

唔衝 唔塞 1400見

講就兇狠

有，但打算一齊行
冇帶gear

捉到照舊私了
綁緊佢扯面罩影大頭相
影埋身份證
起人牆唔好比POPO突圍救人

其實衝淋病禮賓府,
但美國旗海去美領個反差可以突顯港共幾廢

0沖擊 唔用激光！

捉美奸

捉鬼大隊

In no circumstances will we attack US consulate building... Seriously. Whoever does it must be undercover from police

邊個衝就捉住佢，查清楚就私了

交畀領事館叫佢地處理，唔可以放走

同意

螢光鬼
手帶

邊個衝打撚到佢，下半世日日失禁。

鬼,全部都係鬼

今日都攪就捉撚晒佢
不捉鬼教條撚收皮啦

知道

幫推

help push

pushhh

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

一定係鬼